endgame千奇唔好買IMAX

香港得LieMAX，2K解像度射落咁大個銀幕
個個adventure做哂騎兵打thanos
4K Laser IMAX冇，正宗70mm IMAX更加冇
比頂級價錢買三流享受
LieMAX？不了。睇vip/4d/dbox/一般頂級大院好過

agree

唔到我話事，間間戲院都用imax吸金

同意 終於有心水清巴打

你銀包唔到你話事？

巴打識貨

去豪華睇算啦

上年睇imax真係好濛

真係？

係咪又會老屈3D imax?

一向睇開2D
之前睇3D 真心頭痛
仲諗緊今次endgame試唔試imax 慳返

咩呀？講緊好多戲院有imax 都用imax播啦，例如元朗yoho mall

4dx點睇

復仇者聯盟大結局呢啲大片緊係想睇imax 大銀幕， 但迫人睇3D 我都唔想，咩咩細節既野更加唔識，唔通要去返2D 戲院仔睇咩

睇cheap cheap cinema 算啦
又平又抵睇

IMAX

咁睇咩好得過睇IMAX先?

我見到自己

呢個真，70mm 真IMAX戲院都唔係度度有

Laser 4K就最近都要去到支国

淨係睇2D

依家IMAX全部都3D?
唔想再睇垃圾3D啊

我係前一個...

同一間戲院IMAX院上左，其他院唔會上？
真係得IMAX咪去第二間戲院，香港LieMAX戲院一隻手數得哂啦
原來睇IMAX嘅真係傻仔...

大銀幕但濛有乜用
非IMAX院唔一定細

買IMAX啦唔好同我爭VIP

vip/4d/dbox/一般頂級大院 e.g. premiere elements house 6

vip? 邊間 音響ok?

個畫面比例都唔同，要睇緊係要睇足imax個畫面啦

sorry，正宗70mm IMAX同Laser IMAX都係 1.43:1 ratio，LieMAX只係得 1.9:1 ratio，你都係睇唔哂個畫面

4K配靚幕再加Dolby Atmos
坐埋皇帝位已經係頂級享受

其他都係gimmick嘢

真
終於有個完美視力嘅真連登仔

排緊LieMAX？呢班人一定係未睇我個post

咁即係邊間戲院?

真係會有人咁癲

好多戲院都有最難係book皇帝位

但最後美國隊長被激光燒死果一幕
imax 睇係咪應該會震撼d
燒成分鐘

上年係moko Imax 睇mission impossible 都勁清路

想問載眼鏡嘅ching點睇3d Imax?
係咪會特登配con去睇

我係現場睇佢地拍

去泰國睇囉，正宗70mm imax, 又有英文字幕

laser 就一係支那，一係台北。
傳聞尖咀新果個mall 係 laser imax

睇綠幕開心咩

你拎正宗比 唔拎香港其他2.35/2.39/2.4：1戲院比？
香港最正既比例係呢個做咩唔選呢個？

其實睇4D或者4D X抵唔抵？係咪真係值回票價

即係邊間 講你就講舉啲例子話比小妹聽吓 小妹學識淺

imax 真係垃圾

Telford House 3同4
4K+ Dolby Atmos
睇過咁多次都明顯覺得呢兩個house係清過IMAX iSquare同Megabox同機場
IMAX只係比例唔同睇得多啲嘢，但細節就差好遠，4K真係睇到好多毛，2K係有啲模糊
但我係傾向IMAX 12聲道即megabox>IMAX 5.1>4K+Atmos>其他
冇睇過4DX同MX4D

香港冇位裝咁大部機
不過香港IMAX連4K都冇真係差啲嘅

咁moko嗰間呢？
我自己多年前睇過megabox，覺得體驗差過isquare同機場，而moko拍得住isquare，所以一直去moko睇
第一場睇moko，第二場睇沙田MX4D，第三場應該都係沙田，但未諗好睇onyx定係realD定係house FX，因為三個都冇睇過，但就咁睇沙田MCL應該技術比德福好

講多少少megabox
皇帝位J18雖然視覺上係最正，同幕嘅距離適中同接近眼水平，但左後方隻喇叭畀條結構柱擋住咗，所以嗰個位，或者嗰個位附近嘅音質其實唔好，細心啲聽左後方係冇乜聲音同空間感，後一排上到M行直程冇埋，間戲院設計真係浪費咗套12聲道喇叭
ISquare皇帝位係真皇帝位但得5.1，對比過megabox 會寧願睇megabox，畫質我覺得差唔多，都係矇

就係因為megabox座位太濕9所以先唔鐘意
依家研究緊新城市嗰3個睇落好把炮下下就「全港首個」嘅house 睇到頭都大

真，濛到睇唔到啲人樣，認錯咗黑寡婦做美國隊長

今次成3舊水， 咁撚癡線

原來marvel fans個個都肥毒矮

慣左入機場睇
又平又唔駛撲飛
又夠大

買完至睇到個post

啱啱輕鬆買左26號睇3D版 AE買一送一 唔洗90蚊一張

睇過一次imax 睇到粒粒感

真係垃圾

公道d講 其寶avengers 4 imax 都係得1.9:1
laser imax最重要我覺得係亮度同清晰度(4k)
希望k11果間有

求教學
premiere elements 皇帝位係邊張

house 6 都係3D ...麻麻地

新既院都唔覺蒙喎

呢套有vip? 邊間？

睇Dunkirk突登去睇Laser imax
結論：全香港imax院都係搵老襯
睇唔睇都罷

屋企27吋moon都4k啦咁撚大個moon都仲2k

咁睇2d好啲定3d好啲？
Imax又話唔好睇睇

圓方house 6 個screen 算大？

去小鴨睇算喇

ISQUARE皇帝位係邊個？

巴打心水清
下套nolan可以屌埋70mm
不過睇戲唔好影相啦

巴打去邊間laser imax睇？？

九龍塘 mcl bea festival suite
星影匯
the coronet 英皇戲院

睇2D已經夠
3D 4D都唔係欣賞緊套戲

一黎係贏國個道德水平下降左唔多唔少個人有D鬆懈
二黎第一次睇Laser真係唔靠相表達唔到果種震撼
個screen 成十層樓咁高
每一隻字幕都大過一個人
Dunkirk一開始係小鎮果幕嚇到我以為自己中槍
CLS坐皇帝位音效冇得頂
果次得小貓三四隻
連D贏國人都冇出事，冇人出聲玩電話

嚴格來講LieMAX有兩部2K projector，兩部有啲offset，係2K+
不過放到咁大都係睇到一粒粒

東莞華南MALL萬達影城
我上過去幾次
如果係深圳羅湖商業城坐大巴就坐到東莞東城
落大巴行路15分鍾/的士十鬆蚊

坐和諧號就坐到東莞站跟住搭6,70蚊的士

又多兩個真連登仔
視力咁差話LieMAX好清嗰啲點做連登仔

下次唔好買IMAX喇

好想試
但avg4應該難有飛

點會冇位，以前megabox係70mm IMAX
商家佬搵你老襯炸

LieMAX真係垃圾

點解唔選？唔想睇騎兵囉，唔想比人搵佬襯囉

有心既等個熱潮過左先上去二刷三刷囉（台灣係咁叫，香港點講唔清楚，勿屌）
去台灣可能好啲掛
贏國個院人多真係會令你崩潰
山長水遠上去比班細路嘈住
又會有大人大聲討論

忠實fans應該唔介意山長水遠請日假既
溫馨提示search左套戲咩規格先
唔一定推得盡laser imax

應該推唔盡 套戲得1.9:1
都係深圳求其搵間imax 算

樓主

3舊水，以為自己睇錯

你咪比300蚊睇一粒粒囉

介紹邊幾間戲院？貴少少唔緊要
(最好講埋邊幾行皇帝位啦 )

lm

真係咁堅 不如海運

i四方

海運
Festival Grand
數碼港

同未執之前嘅The Grand

重有好多新院都有4K+Atmos，不過未試過唔推薦

其實講真，2K有足夠視覺距離嘅話都係分辨唔到pixel

上4K只係畫面會「實」啲，細節清啲，真正優勢係色彩同對比度

上面有人話睇IMAX有粒粒感，好大機會同像素無關，而係菲林嘅顆粒感數碼拍攝就唔會有呢個問題

睇過megabox同yoho，一望遠景就睇到哂成個pixel matrix，一格格咁點會係film grain

Cine Times house 5
海運
又一城 house 1
數碼港 house 1

全部有4K+大mon+Atmos+2D

巴打我想問emax 個戲院OK唔OK?
D位坐得幾舒服

星影匯好野黎
尢其大院

PS 淨係睇過 海運 同 冇2D嘅elements，都好正
其餘google睇相睇spec
metroplex house 1睇落唔錯

真係坐得幾舒服 , 個張sofa 重好坐過屋企 , 個位又闊落 , D聲都真係唔錯
係唔知個 IMAX screen 靚唔靚
有機會想試下個豪華貴賓院 , 好似得幾個位

邊有imax

套戲得 1.9:1？即係香港IMAX睇得晒？

睇完yoho IMAX 再對比ua imax 就知ua有幾濛

imax 3d 用雙投影機，其實會唔會清過imax 2d 架?

之前去過UA iSQUARE睇IMAX 3D，
比較返2D，得確係有顆粒感 + 矇D
畀返你既野就係開場個陣既3D感覺，
但套戲中後期其實都唔係好care有無3D

係呀，除左睇到哂個畫面，重睇到哂一粒粒pixel，300蚊真係抵到爛

睇過，都係睇騎兵

唔會，因為2D都係用兩投影

咁除左LieMax之外香港仲有邊間可以睇到晒 1.9:1 既原汁原味比例？

希望間新IMAX係Laser

如果數碼港睇house 1 2D 都係4K? 我見佢個網冇寫CGS

MCL 德福 House FX 2 有冇人去過?
2D 4K Atmos
皇帝位係咩位?

附近既話係咪得星影匯House 1可以一戰?
2D Atmos

Megabox 唔洗考慮?

得幾個位 會唔會mon 相對細好多好多？...

最後買左又一城 house 1不過後少少

中咗？

係

呢個先係你

又發現

皇帝位其實因人而異，有人鍾意坐前啲，有人鍾意坐後啲，要坐過先知
Enjoy

邊度有新IMAX?

99%係，同一個院冇理由放兩set projectors
2D同時有喺唔同院播先唔寫CGS姐

LieMAX都大把人做老襯，唔洗哂錢買Laser啦

冇呀，快啲去做老襯啦
我就去J 4K

明明柒左香港imax睇endgame係可以睇足晒1.9:1既比例仲係到死撐真係好撚肉酸
4k係有4k好，但明顯imax都有佢獨有優勢其他戲院做唔到

我覺得比300蚊睇騎兵係做老襯，唔可以？
aspect ratio錯左我冇認？

你有邊句係認錯？我覺得你唔做功課開post亂屌，然後柒左死撐仲撚老襯啦

sorry囉我柒左
不過睇LieMAX冇咁老襯，唔代表唔老襯

星影匯無得輸 價錢合理 坐得舒服

買咗25/4 晚上的飛，唔係imax

明智
太多連登仔冇睇到post就買左飛，只能靜靜留下負評

google下開幕嗰時啲鱔稿同相再作決定
騎兵LieMAX不考慮

可以試試google下開幕嗰時啲鱔稿同相以作參考

星影匯hse one定 movie movie moviemaxx
前者開咗幾年, 後者試過都唔錯

但都係3D

放棄左機場imax
改買Element House 6

thx樓主

有2張係手
1張係海運O排中間位
1張係ua megabox imax 中間部分的走廊位
講講下我都唔知睇邊間好

知自己買緊乜就ok
但比300蚊買三流LieMAX仲以為自己買緊頂級享受

海運冇得輸
快啲搵傻仔高價接手張LieMAX啦
不過O排對我黎講有啲後，自己鍾意坐中間

共同抵制LieMAX，Laser同70mm就會降臨

元朗yoho mall imax 係咩imax

巴打不如講下香港有邊間院既規格係勁
就咁睇沙田mcl算唔算高規格?

搶到25號的飛

目前全港都係LieMAX
yoho新開都唔laser擺明知香港多老襯

前幾頁有討論過，可以參考下
沙田冇去過答你唔到，不過望落有啲院唔夠大，有啲座位唔夠斜，有啲冇atmos，有啲mon唔夠大，未夠完美

spec只係一部分，佈局都好緊要

原來港豬比緊世界級價錢睇LieMAX
鬼佬又平又4K Laser IMAX，負評嗰啲唔係老襯係咩？

imax已經爆曬wow

3個鐘坐到屎忽開花

有咁辛苦？

3粒鐘帶埋個爐入去打邊爐啱啱好

小心火燭

Yoho imax買咗F行 有啲淆底

最好J以後

星影匯vip有冇人試過 可唔可以分享下

我今次買左你條片裡面個5院
想試下

放心，皇帝位都會睇到一格格，根本冇分別

咁imax睇黎做乜

最好等出碟先睇 用自己屋企部22吋大mon黎睇

巴打點睇5號院?
我買戈個位咁岩就係條片渣機條友企個行

有私人影院？

比錢做老襯，然後自我感覺良好

都係2D算

你逐格睇就會睇到一格格

其實奧海城the sky坐得好舒服

買左就唔好諗咁多
買前先做research姐
平常心入場，正就再幫襯，唔掂就blacklist

睇時可以留意下啲顏色，理論上會鮮豔啲，黑色特別實淨。呢隻mon應該香港獨家，我都未睇過想試下